數碼暴龍04無限地帶波高獸同問答獸係咪成為咗最後贏家？

好似龍珠嘅撒旦先生咁，成個數碼世界好似得佢哋去到最後都未死過，巴達獸嗰三隻佢哋都係三大天使重生出嚟，其他數碼獸喺六翅獸整爛咗嗰三個月亮之後全部死晒

原來泊中一個好碼頭好重要，好彩泊中咗拓也佢哋個碼頭，連面對六翅獸都唔使死 重要企喺隔籬食花生睇戲

係

諗起呢首歌

完全唔知依兩隻野做過D乜，佢地有咩奉獻過?
03代隻白色野都識幫人進化，再食花生啦

啲童年回憶返晒嚟

呢兩隻 全場食花生

除咗做奶媽
打又唔打得

怕啲人屌鳩04無拍擋
所以搵兩隻黎做日常擔當

波高獸有本天書 主角會叫佢幫手查嘢
但係問答獸就...應該係負責同波高獸一齊搞笑，一唱一和，同埋畀波高獸彈佢條褲

傻人有傻福

唔係重有一堆機車獸幫手運數碼蛋去其他月亮無死過咩

但04個故事真係寫得好好睇
間唔中又去下D鎮仔玩下 好過癮

六翅獸第一次進化成墮落形態，用完兩次迷失樂園之後，之後月亮碎晒之後爆炸，炸埋去其他兩個月亮，三個月亮最後爆咗，有一幕影住班漢堡包獸俾爆風吹飛咗，所以估計全部死晒 啲數碼蛋都周圍飛，係得拓也佢哋因為有巴達獸、小狗獸、黑大耳獸造成一個保護罩包住先冇事

係喎，諗諗吓拓也佢哋救咗數碼世界之後，啲數據好似只係返去個數碼世界度，但係三個月亮炸散晒好似冇復原到

原來死曬
六翅獸真係七大魔王最強

頭先睇返少少，原來炸散咗月亮之後，波高獸話未死嘅數碼獸嘅數據俾六翅獸以高速吸收緊，即係炸完之後死咗好多，但未死嘅都俾六翅獸吸埋，即係都係死晒

btw，第時巴達獸進化成天使獸，甚至究極天仙獸，係咪都要叫波高獸做爸爸兼媽媽？諗落呢個情景都幾好笑
不過波高獸都有可能會進化做唔知乜嘢

導遊黎

識唱- -

ED2，好正，和田光司同前田愛合唱

搞笑
用嚟緩和下氣氛

一個op一個ed唱咗三代，到第四代終於合唱

呢兩隻走佬最快，比人打到重傷都無barcode

早排睇過一次
中間皇騎兩條友出黎搞事個劇情就麻麻地
一直都係皇騎出黎》被皇騎砌底
Loop左3，4集先停
再後面隊友直頭變左啦啦隊

Ok既 接受到 始終去到尾聲 多d打鬥幾過癮
初生鎮十鬥士一齊守護數碼蛋果集幾感動
但2020依套就真係由頭打到尾 冇劇情

超好聽
一聽D回憶番哂嚟

最後輝一醒返果下

細路我同你講
04宇宙第一

我非常認同

合理嘅，同埋睇到主角們有成長

佢一開始打贏皇家騎士/輸一次跟住即刻打到兩隻皇家騎士出barcode你仲覺得離譜

其實拓也輝一最勁，其次係輝一，之後到純平，最後到友樹同小泉

輝一暗黑獸嘅時候一個人型戰魂已經勁到五個人用晒人型戰魂同野獸戰魂都打唔低佢

之後融合戰魂嘅戰狼獸都只係五五波，打低戰狼獸係因為輝二本身1516唔知點做，但輝一係用堅定決心，要火龍獸同戰狼獸合力先可以打低野獸戰魂嘅黑鷹獸

之後對基路比獸分身，其他人包括火龍獸同戰狼獸都被打回原型，輝一進化到做黑獅獸同凱撒獅子獸就即刻打低咗

其實純平都算幾勁，起碼識飛，野獸戰魂嘅大地毀滅者威力算ok

小泉同友樹只係輔助角色，對巨岩獸俾人搶戰魂，小泉起碼叫做花瓶，友樹就真係 小泉起碼識飛，但友樹飛又飛唔到，打又唔打得

仙女獸角色定位應該同天女獸一樣俾小朋友打j

04真係好好睇

第四代隻巴達獸得意過阿猛個隻

天女獸係blonde 正d

我覺得仙女獸同風神獸好似著緊內衣咁

認同
唔知係咪TVB配音問題

其實係01加布獸嘅配音嚟 不過用邪留丸把聲

呢套係唯一一套細個睇完結局覺得好圓滿既數碼暴龍
唔需要同拍檔分開，兄弟相認返，大家都好似搵返自信無去數碼世界之前咁迷惘
反而03都而家都想喊，仲記得基爾獸約定遲啲再同啟人一齊玩
東映可唔可以整03既續篇

好似match返巴達獸多啲
01把聲好似成熟左啲啲
其次哥瑪獸配音又係減左好多分

重有同波高獸一樣嘅嗰條粉紅色布

紅蓮騎士獸唔幫拖

我仲未出黎姐

當年出俾人屌 人變獸但而家睇返又上神台
係未因為後幾代更癲

個陣睇04睇下停下無連續咁追
俾我印象係班主角都幾絕望，好多時都唔夠打

以故事黎講04真係最好睇，

講家庭同霸凌問題，係果時有班固執撚，

數碼暴龍一定要拍檔式！

04世界第一 細個狂追TVB ATV 動畫睇，冇一套夠04咁深刻

我一路都覺得04故事最好

隻究極天使俾銀鏡獸反彈佢招大技反死左

佢地係吐糟役同解說黎架

04 版本我覺得係咁多季最出色

當年小學雞果陣最迷04
啲暴龍機一出新款即買，美版同日版都有
Figure都有幾隻
可惜之後比屋企人掉哂...
而家想買都買唔返...

出完Tri，所有都變神作

等01reboot完有機會

2021就係03既20周年
出套劇場版賣下周邊都好

呢排又卡game又bracelet咁，佢會繼續出啲野去boost住個人氣嘅，係咪03就

細個睇04覺得個故事好絕望，主角團打乜柒都輸

好想佢出齊咁多戰魂俾我買
好撚型

因為當年有03咁好睇
你忽然出隻人變獸咁逆潮流當然屌左先

03又話樹莉煩膠之後又人獸合體又話唔係打獸
不過我覺得03個feel係幾正

古拉尼 當年有張卡紅蓮騎士獸企喺古拉尼上面型到震

03除左樹莉煩膠外真係冇咩缺點
墜天拎玩具槍進化果幕幾高質

其實03古樂獸同小妖獸咪一樣冇拍檔

小妖獸有嗰兩個細路

咁輝二呢

同2020年01重啟太一大和有得揮

唔記得咗添，多謝巴打更正

03小妖獸進化同獅子獸死應該係最高汁嘅場景

講起04，喺Twitter睇到有04週邊（同人創作），睇落都幾吸引下咁

平時睇呢個Twitter User畫同人畫真心正

渣住細路俾既果把玩具槍
一個鏡頭轉身進完，播埋op成個感覺好型

打錯咗，拓也輝二最勁

唔知點解，我覺得就算獅子獸進化成黃金劍獅獸，都一樣會俾墮天地獄獸KO

屌

彈褲頭